未瞓入嚟傾兩句

唉早

?

唔瞓？

慣左夜訓

有料

只係因為之前就ex先養成咁的習慣而已…

木人瞓算

散咗幾耐

好啦 咁樓主訓啦

我陣間九點要起身

9個月

仲有4個鐘訓唔好咩

21日為一個習慣 要轉新行為都唔難

好 實好

自己都鍾意夜晚個種寧静,只係呢片寧静再冇人同我分享…

樓主其實想訓定點

舒服定孤單

嬲緊

但我好攰 其實要瞓

Lol

Hi

呢樣野都係一體兩面,對我而言孤單比較多。但咁又點,毒撚孤單唔係好正常咩

因乜而嬲。

做咩嬲緊？

你又做咩唔瞓

屋企

嬲到好攰咁開乜post

慣左夜訓 同埋玩玩下電話又訓唔著

其實你都盼望有人去敲你度心門

太嬲

聽日冇野做咩

個個毒撚都盼望,只係唔會有呢個人…

無呀 所以先咁夜訓 廢青

瞓！

有前度都唔算毒撚啦

想做廢青

算啦

有咩好傾

我連前度都無應該好撚毒

入嚟傾下咪知

樓主係巴打? 係巴打好多野都要硬食

算啦唉

做廢青好悶 當你啲朋友都返工既時候

入左

電腦都off了 臉又洗 又搽好 牙又刷埋

已經唔關性別事啦 做大嗰個就係硬食

我自己一個都好多嘢做

早抖

做咩仲唔瞓？

阿媽之前都會問點解你無男朋友 而加就話寧缺勿濫

真識講笑 只係好彩或者係唔好彩所以先有

遲啲逼你相睇

呢位巴打幾大先?

講俾我聽下 等我參考下

新買隻精華真心正

人生無意義了 訓覺都無用了

咁又唔會

慢慢放低 有啲人要一世放低一個人

小妹2x

睇書 學煮嘢食 執屋

咩精華

咁咩都唔好做

臉部精華 啱唔啱？

睇咩啦 好多野例如鄉下d 19野做囡唔關事
唉…

眼需要啲

你又唉乜？

我都想學煮野食 但又懶 唉好廢

照理唔會冇仔睇中先係…

立即去搵食譜學嚟煮

我未到搽眼既年紀
無用開眼野

啱

幫我

笑

中學有個 但我無受到

大概就係咁啦

搵廢青

你有用開

有冇讀u?

佢針左

用咗都麻麻地有用咁

sosad

小妹好撚廢

用開邊隻 你針咩先

得翻你可以幫我

想去眼紋

busy

小妹無乜眼紋 但你按摩多啲 應該都有用

煮完唔想洗

中二病嘅人真係廢到無得再廢嘅人

算啦…只係覺得香港好似個個人唔知點解都有一秋煩惱ja

點按

我都係

我都幾鐘意洗

基本上煮一次就冇左一日

咁你點解要煩埋人哋嗰份

有人睇中即係外表唔錯啦,大概因為懶得去識人所以冇?

I don't like it

ok

好可愛

Me too

小妹小妹咁總係覺得其實係個基佬

唔識珍惜 呢種人 唔應該生存

肥婆都有仔
本身自己外表好強 其實好撚內向個啲

差啲想講唔好讚我

我係屍打

睇下人地煩咩會覺得其實自己都唔係好多野煩ja咁樣

幾時過黎幫我洗碗？

慣左五六點訓可以點做
早訓返一兩日跟住有場通宵睇就會搞到咁

睇乜

就瞓算

咁其實絲打想點先? 乜都唔想咪遊佢等機會自己上門,但最終有冇又另一回事

諗下好啦

自己一個黎 自己一個走 算啦 有就有 無就無

係lor 唔好比自己後悔就得,其實有乜所謂

所以有時會諗香港點解冇牧場,整個真. 動物農莊應該幾開心…

hi

Be a better me

真

仔啫 去叫鴨咪得

曾經，當年年少輕狂，去交流時暗戀過一個女孩，我和她相識的時候如童話般浪漫，我和她邂逅在一個營會中，她外貌是傳統俄羅斯女孩，如花般漂亮，而她的性格卻是非常溫柔，如日本的女孩子，感覺非常受人憐愛，她比我大二年，但是我毫不介意，想和她聊天，希望可以更親近。

營中我和她常常聊天，雖然大家對之前的彼此一無了解，加上語言的不通，令彼此之間更難交流，但並沒有阻礙我和她之間的相處，短短幾天，感覺上是那一年最開心的時候，特別是她常掛在臉上的笑容，營會中她常常對著我笑，我徹底地被她迷倒了，那一次是我第一次一見鍾情，可能永遠只是我單方面的愛慕吧！

三年後的現在我仍是深深的被她吸引，對他的笑容形是念念不忘，最近得知20的歲的她結婚了，我感到十分驚訝，心想20歲那麼年輕就結婚，不是吧！我還記得自己曾經幻想著自己努力學好俄語，先把彼此的一道牆打破，然後儲錢再次回到俄羅斯和她相遇， 彼此再次邂逅，然後珍惜機會，把她牽手到人生盡頭，但這一切，一切，現在·破·滅·了。

在今天，這一刻，我葡萄了，現在才得知， 葡萄是真的很酸，不屬於你的始終不是你的，最後寫了一首詞送畀您，希望來生再次和您邂逅吧。

<心·聲>
您結婚了，相信您會是幸福的，是吧？

您終於離開了，相信您已經忘記了我吧？

您是多麼的脱俗美麗，相信我不是第一個這樣說，是吧？

還依俙記得我倆相遇那一刻，您那常掛在嘴邊的微笑，已把我深深迷到

您·知·道·嗎?

這·是·暗戀吧，

你·知道·我的難受嗎？

雖然你永遠都没有機會聽到我的心聲，您更不會明白這些字，但我依然要跟您說—我喜歡了一個俄羅斯女孩————————

那人就是您。

送一首歌畀你，希望你永遠幸福快樂地生活下去。

<Wake Me Up When September Ends >

Summer has come and pass
The Innocent can never last
Wake me up when September Ends

瞓唔著都要去瞓
開個鬼故聽住先
C u all tmr

所以瞓唔著

像櫻 花飛雪作弄人 不用怕
沒有神 沒有人 沒有人 沒有塵

請振作

到時係你揀人 唔係人揀你

訓唔著 溫書先

讀緊咩

你好靚

好肚餓 訓唔到

食麥當勞早餐

asshole仔

咩科

社科

社工？

～

sembreak任性

Netflix套dark好似唔錯

睇

爽啦

岩岩睇左第一集

瞓啦

當年GPA唔過一QUIT U

有小小想訓

讀咩科

十卜

19 engine

吹陣先

咁呢家做緊咩

電影業

都係Freelance姐

發惡夢醒左

負責啲咩

夢見咩

Hello各位

早

攝影師助手

幾好

幾滿意

啱自己就ok

Agree
訓啦

Goodnight

政治

呢科真係好難 比心機

一溫書就眼訓

搭緊飛機訓唔着

仲係好掛住ex

Rich

佢比到啲咩你

瞓啦好嗎

呃9你咋

Oh

真係訓巴打你都早抖

55

Rich就唔使返香港做intern啦
喺歐洲hea一世幾好

我都咁話 我想去歐洲